[桌球] Betway UK Championship 2018 - Come On Ronnie（4）

完左佢啦奧蘇！

終於贏

痴咗線咁樣淋水

自淋

oso又燈人

屌，笑左 桌球界燈神

oso有冇升排名
定仲係第3

訓過龍啊屌
一起身見到oso果下long shot

正有得同oso hug

Oso好興奮

今次真係特別興奮 好似好少可會同fans有咁多互動

最開心係break record

希望打破埋亨特利個world championship

有d難 要拎多3次wo

不過trophy而家就多過佢

和到已經偷笑

world真係最高榮譽

係和到davis都偷笑

估唔到開到4 master 見

[桌球] 蘇格蘭公開賽 2018 - 倒數傅家俊職業生涯 & Go Ronnie

新post已開